回港第19日無病徵 留學英國少年確診

有關患者為第865宗的18歲留學英國少年，他於上月18日由英國返港，即實施外國入境強制檢疫前一日。衞生防護中心資料顯示，他屬無病徵的確診者，由回港至昨日確診，相距已有19日，仍被列為「輸入個案」，亦無涉及其他確診個案。他在14日潛伏期後，即本月1日以來，先後到過灣仔、中環及銅鑼灣。

居於馬己仙峽道玫瑰別墅的18歲少年（第865宗），上月18日由英國返港，免卻19日起回港需強制居所檢疫14日限制。他屬昨日28名確診者之一，歸類為25宗「輸入個案」之一，在東區醫院留醫，有四名密切接觸者。不過他是「無病徵」確診者，又已返港超過14日，即過了一般潛伏期，衞生防護中心資料沒有提及他有涉及其他確診者，不知為何會進行檢測而被發現。

衞生防護中心披露他由4月1日至3日的行程，即過了14日潛伏期，他依次到過灣仔會展商場、中環威靈頓街50號華威大廈、以及銅鑼灣登龍街1-29號，當中華威大廈有多間醫務所。

玫瑰別墅為老牌豪宅，有56年樓齡，一梯兩伙，除了頂層12樓超大單位外，其他單位均是約2,200平方呎，去年一個高層單位以9,500萬元成交。一個低層單位在2003年成交價只1,360萬元。

撰文：王潔恩 鄺曉斌 陳倩婷

他在14日潛伏期後，即本月1日以來，先後到過灣仔、中環及銅鑼灣。

姣婆守唔到寡

有錢佬

又一個手足中招

食屎啦離地畜牲

無病徵但係點發現佢中左武肺??

無病徵又走去驗病毒？
九成係去過啲高危地點（例如酒吧），又或者同確診人士接觸過

手足唔割

不知為何會進行檢測而被發現。

點解釋？

咁嬲做咩

居於馬己仙峽道玫瑰別墅的18歲少年
Cls追住有錢人中 。。。呢啲富豪級

點解要連樓價都報埋出嚟

以為係一座別墅 點知個樣似七層樓徙置區

好難唔懷疑你係五毛搞分化
五毛不斷轉移視線指責留學生返歸
想問除咗轉移視線之外，指責留學生仲有咩好處？唯一好處就係轉移視線令大家唔好怪責政府

用下腦諗吓都知
奶野無人想，佢地係香港人，返香港好正常
唔返香港又會話佢哋抵撚死，崇洋媚外

隔離足14日之後再出街有咩問題
本身為左防疫已經收緊左個人自由
要屌都屌政府先跟足政府指引隔離都出事係咪政府嘅責任啊，係咪應該考慮封關集中隔離+檢測先係應對之道

馬己仙峽道

居於馬己仙峽道玫瑰別墅的18歲少年

好多新聞都係咁，特別係娛樂版

即係唔想比人發現
好似果個屋企食中藥發燒死左既一樣
政府條數一定要賴晒外國返來
所以咪唔知點解
爆響口

俾連登仔作參考資料食花生咁食

隻毒真係好陰濕，你以為隔離14日安全？19日先發出嚟，今朝新聞仲話森美個仔房間隔離完14日好安全，終於一齊食飯

其實好想知果班留學生係咩人
隨時全部支那腥港人
識得既香港留學都寧願留係英國隔離

留學撚屌你老母

居於馬己仙峽道玫瑰別墅的18歲少年

憎人富貴厭人貧嘅劣根性又出嚟啦

不知為何會進行檢測而被發現。

有冇人知原因 ？

馬己仙峽道嗰啲老牌豪宅
似香港有錢人多啲

支那嗰班鐘意新樓多啲

都係公屋好

成億樓

冇事死去外國 有事返香港
屌你老母留學撚

買樓係買地段

酸到

你咪又一世都買唔起

過咗隔離日子之後先出喎

講呀嘛

自己去私家醫院驗

不知為何會進行檢測而被發現
乜撚野

其實佢中既可能係好多
可以係本地感染個wo
都當外地輸入???

抵死有錢仔

作為普通市民 其實都係想樓下方便買野
酸唔酸都好 比你半山食個M記都要開車真係搞唔掂

點會嬲
好開心

其實係咪衞生署搞錯
政府野，常出錯

一定有錢過林鄭條八婆

完全唔明有咩好屌。
人地話十四日後先出街，其次，人地住果區，去中環灣仔銅鑼灣同落街買餸咁近

"識得既香港留學都寧願留係英國隔離"
嘩你一定識好多人啦

無啦啦又冇病徵， 又咁遲，做乜嘢去私家醫院驗 ？

除非佢一番嚟就日日開始都有去私家驗啦 ？

可能:
1. 與某確診者有不可告人的親密接觸
2. 可能的傳染源頭人物身份敏感，港共下令保密

你識嘅冇番黎就代表你唔識果班都係腥港人？

試下全民驗

人地咁有錢，又真係唔出奇

好大機會

已經有抗體

我讚成

又屈落輸入個案
唔俾過左14日之後係本地中?

個露台大過你屋企個客廁

你個例子.......點解唔叫外賣送上門?

有錢人，最好傳埋比佢老豆老母

死撚左佢啦咁撚有錢

屌你

2019成交2235呎 = 9500萬

酸撚到徙置區都講得出

呢啲半山舊樓個實用面積仲大過今時今日啲樓

唔好衝出嚟柒啦

讀咁撚多書
都唔撚睇新聞
潛伏期無限長呀

酸到呢

劉名希望有人公佈話係

依家論壇細路仔真係太多

19日都屈去外國，真係有可能香港中架bor。

但其實你唔知佢喺邊到中，雖然感覺上英國機會大啲

番黎傳播俾你呢個葡萄窮撚

他

七層樓徙置區都講得出，笑撚死我

即係淨係隔離14日唔足夠
應該所有入境都要做病毒測試

會唔會係有英國fd係英國中左話佢知 跟住佢自己去驗

我都想住依d cheap野

姣婆佬守唔到寡

btw 估佢係之後中招

講個笑話 14日

我都笑唔出 自

14日根本就亂鳩咁UP

咩原因驗唔緊要，講出嚟就得。

識徒置區都唔係細路仔啦
似井底中年牙叔多D

佢都唔洗強制隔離？
1

你間公屋有冇200尺個名叫別墅就以為真係別墅井底之蛙咪係呢啲

人地一個單位大過D 立米樓成層加埋

咁佢都幾醒目同埋為求安心
只係最後中左咁解

事實真係咁 ？

ching幾幽默

住半山洗自己去買m記？

up

酸

呀普通市民表現左點樣貧窮限制左思想
有工人有外賣架嘛

on9仔
你住緊邊間公屋？

所謂病徵應該係發燒為主。如果佢冇發燒，港共真係ＷＦＣ當佢冇事

應該係有錢人，老豆老母見佢病太耐（冇發燒），迫港共幫佢驗多次，先至知出事。

又或者係手足，上個月被狗咬，班狗出晒事，先搵到佢出嚟

所以應該好多無病徵唔驗過分分鐘病毒仲係身

事實真係自己日日去私家驗 ？

事實真係英國有friend中招叫佢去驗 ？

真係咁 ？

富人病

鬼係 佢係強制隔離前一日番

我唔係好信

笑

咪臭係, 咁有錢仲自己落去揸車買....
腦殘真係抵做窮人

七層樓徙置區
笑話黎？連登真係好撚有趣

仇富

點解唔可以係隔離完先中

年齡唔係重點
個腦仲係細路仔先慘

侵侵都食M記啦

根本就全球都鳩定左14日
香港仲on9 自家隔黎 但同住既仲可以返工
形同虛設

要斷尾直接禁晒香港人出境旅行 同訂個日子叫班旅行港豬返晒嚟 即時封關 再學印度全香港人禁出門21日
但冇可能 同錢扯上關係就冇可能斷尾
唯有等美帝疫苗

你識讀心？

集氣快撚d死

食M記唔係問題, 過下口癮又方便有外賣
係覺得人地住半山仲要自己去買先係問題

井底之蛙

不嬲都係慰民口術黎

呢個POST真係笑死人

有書讀？英國停曬課

要Chill 嘛

正解班五毛唯恐天下不亂

除左發燒，喉病/咳/肌肉痛 嗰啲都計病徵

呢類頂多一梯兩、三伙
實用性比起新樓好得多
港島d舊半山洋樓俾我印象係好優雅
唔似太子道、界限街果d嘈到拆天，雖然單位真係好撚大
利申：九龍中產區街坊

返黎咪抵鳩死，中招囉，唔返黎可以都無事

自我隔離完14日其實唔係大晒一早講咗潛伏期唔止14日 嗰啲一隔離完就即刻出街嘅仆街幾撚時死？

呢啲樓俾埋下一世你你都買唔起

係人都可以驗
唔洗迫港共政府嘅
比錢就得
好平

不過唔駛強制隔離但又肯唔肯出街14日
就唔太信喇

感覺似夾硬老屈海外輸入，佢十四日隔離完又唔係冇出過街，點可以咁輕易當海外輸入。

又嚟帶菌者？黃秋生？

有議員住果到

住何文田都有司機啦
無既叫外賣有幾難啊

笑大人個口咩！

成單野鬼鬼地
18日返香港,原來未有隔離令唔洗隔離
亦都好鬼地過左14日又冇病徵又屎忽痕走去驗先發現中左招?

"他屬昨日28名確診者之一，歸類為25宗「輸入個案」之一"
"他依次到過灣仔會展商場、中環威靈頓街50號華威大廈、以及銅鑼灣登龍街1-29號，當中華威大廈有多間醫務所。"

我覺得佢係本地傳染,政府唔想講社會有隱形傳播鏈
所以就夾硬屈佢係外地傳入加隱形帶菌者

有錢仲食M記？

有人跳親樓都係講樓價先

點解會咁實牙實齒講係英國感染到
一般潛伏期係4-5日(?)
一隔離完即刻出街時間都差唔多
同就算有英國朋友確診都唔一定係個朋友傳染架
可以係任何一個有接觸過既路人

無衝突既

呢類樓起好果陣先7, 8萬
但當年人工可能得幾舊水到成千蚊
而家更加遙不可及

上月18日由英國返港，免卻19日起回港需強制居所檢疫14日限制

淨係公布四月一至三去過邊
咁個十四日係屋企？

一黎藍奶共，二黎有錢比得起錢仲食M記 ？三黎連仔唔係話罷食？點解又提食M記？我好亂呀

阿TRUMP都食喎

最大問題係
無病徵又會無啦啦去驗?
如果要驗唔一早返黎果14日裡面順手驗埋??

：屋企連車房花園都冇，點住。

人地揸架法拉利落中環食M記行下citysuper有幾唔方便？

去私家醫院驗，要三千至五千，唔算平

林健岳個有錢老豆生前最鍾意食魚柳包

連仔一邊罷食M記

另一邊就。。。笑鳩死人咩

留名 留名

咪就係，學咗大陸日日都話冇病徵

下 ？公屋無咁大露台掛

呢位ching真係吃不到的葡萄是酸的既極致人辦

佢油得樣衰咋
入面間隔好撚正架

無端端點會check
估係佢身邊有人中招先check佢

識得少人仲咁大聲講嘢

連登仔真係彈出又彈入

一邊叫人罷食M記

另一邊又話有錢人唔食得M記？想點呀

私鳥佢囉咁

果個年代起嘅樓
無論半山定太子道定九龍仔窩山美孚呢類都好過而家堆偽豪宅多多聲

有衝突咩?

覺得揸車麻煩仲可以請個司機

屌你老母，你上緊連登？

例子姐
原意係想表達有錢人可以咪都俾錢人幫佢做
同點解有錢人唔食m記深夜得佢一間漢堡會仲開同做外賣

公屋個D稱得上係露台咩?

紅咩字佢係強制隔離之前仆返黎嗰班仆街呀

而家一層好撚多伙
呢d樓管理費高過公屋租金

你話你去過高風險地方
入急症
180$

關咩事，佢14日後出，即係14日根本唔夠

貧窮限制智力發展, 又一人辦

不過話時話，好多老牌中產屋d業主會將個露台改成客廳一部分
因為會變相空間大左, 梗係舒服過d所謂公屋露台

唔可以認呢啲係手足
希望呢條撚樣快撚啲中武肺死啦

無所謂，你鐘意點講就點講，得啖笑

係咪又係自然療法唔食藥唔睇醫生班撚樣？

食得M記同罷食係兩回事黎

有機會
有fd都係咁

你真係唔好衝出嚟柒
港島仲要中半山呀傻仔

窮撚發惡

七層樓徙置區

公屋住戶有幾多身家，佢地有幾多？

細細個食過M記已經=會食M記
你依家罷食唔代表抹殺左以前會食既歷史

做咩呢度多五毛推po

咁已經好有機係本地傳播

可能係14日後出街個時中， 即係5-6日

如果香港700萬人都檢一定勁多確診者

你鋪話法，公屋都有富戶
拎高人工俾平租真係幾爽
我親戚發左跡搬左去做我鄰居，不過佢個仔一家住返喺度
嫌新屋人太多

我有兩個frd又係歐遊返嚟，家居隔離咗14日，冇病癥應該冇事，琴日已經放監周圍走，但係我死都唔會見佢哋

咁都係講事實
好酸咩
你酸咪覺得酸囉
有事就香港好，冇事就移民，乜料呀你當香港係咩？condom?

其實係咪用緊大陸啲試劑，個準確率得兩三成

個層樓而家近一億
住公屋覺得自我感覺良好？
OK 你贏

半山會起公屋實俾班中產插到天花板
不過有紀律部隊宿舍

可能普遍人認為半山別墅外觀華麗
姐係好似富豪海灣果堆

On9我冇病徵係英國返黎都驗左先啦費事傳染比屋企人係咪都check左先好正常啫下話

唔知，
淨係唔信係上述兩個原因。

抵啦，呢D垃圾死多D死多D

另外佢係強制檢疫前回港。唔需要隔離。

係政府出埋啲唔湯唔水嘅政策，害死市民

係咪堅無病徵 定講大話
去過華威大廈 會唔會係去睇醫生

人窮唔緊要，但起碼有d學識同理想，唔好連少少進取心都無

18歲留學，屋企有層過億私樓

老豆老母非富則貴

人生大贏家咁既首刷真係

我以前住半山都自己同細妹行落衛城道麥記買，有咩問題

拿，我唔係呢d人呀
咁大個仔都未住過公屋
佢一家真係傳奇嚟，仲要一買買兩個單位打通
佢而家層野最少都幾千萬

半山都分好撚多種既

日日出去蒲

好地地冇病冇痛又走去驗既?

劉德華好似住嗰度

西半山較多上車盤
真係發達，應該係東半山同埋靠近山頂堆大宅

你不如爬哂樓上先再問我依個問題啦
笑緊個傻仔咋

同問

傳鳩埋比佢就好啦

我有fd都係未完已經約我cls

真，冇獨立屋唔算富豪。

思路正確

同問，
仲要返咗嚟咁多日後先去驗 ？

叫工人買啦仲自已買

6, 70年代堆樓個樣好平平無奇
個建築風格偏向簡約但係樓底高同實用
除非你係別墅搵建築師度身訂做，否則你唔會搵到戰前舊樓果種優美風格
除非上廣州西關先會睇到

喺外國普通市民咪又係要揸車去買嘢

有車就唔話唔方便㗎啦

成班仇富撚

定係佢自己日日去驗，
驗到第19日先發現 ？

我唔信

想突顯確診者係有錢人？

我估香港人睇電視睇得多
覺得別墅一定要落地大玻璃，泳池，海景，寧靜
姐係好似富豪海灣/淺水灣果堆

真

好羨慕

應該唔少人係中產，但唔係普通中產

講緊19日

又無M記又無地鐵，睇死佢樓下連自助洗衣鋪都無啦咁唔方便，我真係笑而不語

可惜個個都覺得自己冇事

自己俾錢驗

係咪好傳統華人黎
以好捱得自豪
儲埋d錢唔知jm9

佢唔洗隔離啊
呢個留言咁多like

干德道再上

係傳統潮州人
生好撚多，不過個個都外國大學畢業
個一家之主長期唔喺香港，又煙又酒，聽講出面又...
睇間屋都裝修得幾豪氣下，幾乎間間房都有獨立廁所
好要面

無病徵，咁其實佢自己有冇唔舒服？

如果無病徵又無唔舒服但又確診，咁可能香港好多人都係咁。

全幢村屋>>>>>>>>>>>>>半山大廈
地段幾靚幾貴幾近市中心都好樓上一樣有人住一樣要忍家居噪音
兒登仔先會貪地段
2500買半山唔買康樂園

佢呢個位有小巴直落中環

人地日日屌女

傻仔係傻，但係話住半山唔會自己去買嘢都好on居

我曾經諗過叫老母賣左而家層樓搬去嘉湖住大d
個價可以買到千三呎大單位

Same same

佢咁樣似返到香港先奶嘢喎...

似香港奶

你唱嗰首「打開雪櫃打開雪櫃」係有隻蚊
人哋唱係有鮑魚鵝肝魚子醬松露啊

係死死快啲 都嘆夠啦dllm

強制隔離前一日返左黎
但篇文淨係提佢過左14日之後去過邊
重點係佢有無自願隔離14日先

吃不到的葡萄🍇

徙置區都講得出口，真係風趣

我覺得你可能連飛機都未搭過

以前有兩個工人，但都會放假㗎嘛

我老細一個月搵五十萬都冇工人，自己洗廁所。

香港好多奇人

有無link?
唔好亂講喎 多過十四日先發已經係極少數
八成都係七八日就發 十四日已經好盡 所以全球先定十四日隔離
不過 佢陰濕在可以無病徵 所以其實啲人懷疑緊係有變種存在

冇人留意到

唔係唔會自己買
係你有需要 又唔想自己買 可以叫人幫你買
其他人唔想落去? 餓死啦

回港支那人連手帶都唔駛戴

跟住整個手帶system出黎俾海外人士
俾你地打稻草人，猜度人地係咪黃，捉鬼，落多兩分仇富做藥引，咁又煽動到班連登仔批鬥海外撚

Meanwhile武漢番黎既支那人無手帶周街走

死咗啲錢都唔會落你袋

依啲地段住戶請工人買野好平常
話之你想食西貢海鮮

啱呀！全面封關。仆街，仲有兩日就4月8日，真係唔得佢死

九龍塘，個定義好wide
係過左窩打老道以西同界限街以北，火車線以東
定係包埋九龍仔？（即係九龍仔公園周邊再加太子道、界限街，即喇沙，Maryknoll一帶）

冇工人先唔正常，間屋咁大，打理都難喇

俾一億買樓上噪音
世界十大笑話

係直程on9

要怪嘅就怪咗個政府先？
咁鐘意針對留學生做乜鳩

九千幾萬我會想買海邊

你咪on9啦
呢個男仔由外國回港後，隔咗十幾日先去驗呀
如果驚係外國染到，就唔會拖十幾日先去驗啦

睇你係邊隻有錢佬囉,
做生意個堆真係睇地段
BTW你又知人地得間半山樓無其他樓?

約道獨立屋嗰 d?

半山徙置區鑲金

他於上月18日由英國返港，即實施外國入境強制檢疫前一日

咁全部都外地輸入啦
港共分明想賴外地輸入去引人覺得無本地爆發

不過條撚樣完咗已經即刻出街買野同見條仔

以我所知，如果係apartment
應該係對面線嘅又一居果邊
因為火車站個位多數都係別墅
又或者畢架山腳歌和老街一帶，又係行一陣就到

依家所有外地入境嘅人都要做病毒測試
除咗中國
所以所有人針對翻政權先

點解會有負評一向講左唔止14日，仲要周圍走唔識留係屋企，垃圾

吃不到的葡萄是...

隔離緊點驗呀on9

最緊要佢冇得嘆

仇富仇都痴咗線

咁有錢都難逃一劫

你依啲咪就係仇富囉
自己得唔到嘅嘢 人地得到就要嬲
小家到

成個post都係仇富撚睇到好辛苦

有錢人先會周圍去。。。

咁係咪外國返黎過左14日又冇病徵都唔比出街啊垃圾

所以唔該快d死

隔離嘅強制驗
係要啲被隔離嘅人嘅親友去幫佢拎樣本去診所

啱啊

條仆街有錢仔黎喎

所以你認自己係無理性咁仇富？

連登仔仇富極嚴重。

咁又點

有錢=仆街？

佢唔洗隔離喎

「上月18日由英國返港，
免卻19日起回港
需強制居所檢疫14日限制。」

仇得幾多？吊你大陸起碼成百幾萬紅二代終日吃喝玩樂，點夠佢地玩

妒忌人有錢啫

滿足讀者好奇心

睇你咁講野都似腥港人

大家focus喺仇政權仇中共仇港共仇黑警仇鄉黑就夠

唔仇富點彰顯富人既價值

我知你識果班陳賤波，林鄭之流

真係搞唔掂
以前住過九龍站
但係都唔及住何文田好

一落街有7仔有野食係唔同啲
有司機車你都唔及一落街就係市區
尤其學生時期 出去玩都要車駁車

擺明港共想轉移視線

你以為啦。。。
10幾年前就入侵左山頂

咁完左強制隔離出街 都無罪既
同香港人一樣 得閑出街姐
再講 佢完成隔離無check到有事先出街
佢都唔知佢有病架

你最多可以叫大家自律
邊有得屌人架

窩山最正，環境好
一落街過幾條街就MK同油麻地

貧窮果然限制咗人嘅想像

應該係false negative 累事

留學生係唔應該返來
否則行為上已係支那種

有關患者為第865宗的18歲留學英國少年，他於上月18日由英國返港，即實施外國入境強制檢疫前一日。

睇清楚先啦

或者係英國戰線手足

你個人眼光窄 唔理性囉

李嘉誠 wikiwong 仲有錢啦
要人幫嗰陣就神咁拜
對你冇好處嘅人有錢你就想人死

比你識到佢你咪又係係咁奶
child登仔

移民同讀書好大分別喎

如果當移民係水泡就要屌

事主？

有錢人中

可能係本地感染？

有冇入面間隔睇

抵撚死啦老豆老母比咁多錢佢去外國讀書但係冇家教就係冇家教 同支那賤畜一樣 仲要周圍喺度播毒

兩千幾尺係幾大

睇到好撚心涼 利申私樓＋三大

以千二呎4間房，起碼可以有6, 7間房同兩個大廳

佢報呢幾日啫
咁3月嗰啲喺香港嘅日子呢

「上月18日由英國返港，
免卻19日起回港
需強制居所檢疫14日限制。」

窮得只剩下錢

識人19號之前翻到香港 唔洗強制隔離但每隔8個鐘要send一次whatsapp location

陣仇富窮酸味重到

但都有可能佢完左潛伏期之後出街先感染到

咁佢移撚咗未?

酸撚到 死窮撚 抵啦

291樓條友

竟然有人睇外觀就可以話層樓唔好
唔怪得咁多依家咁多納米樓 個死人窗台唔實用又佔位
層樓得十幾層 同你住三十幾層點同?
重有個露台同開揚景
玫瑰新邨對依啲人講係咪公屋

笑撚死
現今最舒服嘅樓都係果個年代起嘅
d業主俾人笑到面黃都像
不過我地都可以笑佢地連果d樓都買唔起
因為堆棺材屋環境仲差

佢係唔撚洗隔離周圍走嗰啲仆街
佢係抵屌但咪屌錯野啦

又一居個面好喎，去又一城又近，又靜

去後面南山邨買餸方便

大家有冇諗過成日有呢D過左14日既
多數係最後幾日先守唔到尾門
例如偷偷外出
食野,叫雞,等等
唔敢同衛生署講
所以先變左所謂既19日

九千幾萬買呢d樓真係傻撚左

唔係想幫留學生

但係呢單點睇都似本地個案啦下話

自私留學撚同佢地啲家長害死全港

係
同歐美一樣

因為口罩完全係廢

仲咁多人幫留學撚辯護
難怪香港咁多奴才

無病癥走去檢測,有古怪.係咪玩過PTGF奶咗野唔認呀.

諗諗下都幾恐怖，可能一路起個身體到，唔關幾多日事，打左個飛機，抵抗力差左就發出黎

邊度有講14日內冇出街
護佢嗰啲係frd定本人？
18番到多數係天價機票
而點解要趕到咁
就係因為之後要隔離嘛

你話佢番咗嚟之後有冇出街？
話冇你都唔信啦

至於點解淨係公佈4月出街日子

所以香港做權貴真係好
明明做錯都大把人出嚟護航

冇強制隔離根本就唔存在14日嘅界限

幾肯定佢係覺得19號前番到就有抗體

揸車唔係開車啊屌你老味

Sor 無詳細睇清楚
自食

如果好大雨 我寧願揸半個鐘點對點都唔想踢拖行5分鐘

屈毛狗全面進場

呢個po好撚多都冇睇清楚

公屋>私樓

踢拖行半個鐘喎

九龍站有7仔囉。。。。。。。。。。。。。。

閱讀理解？

身邊個班留學fd全部都係香港出世

酸撚到

酸撚到，死垃圾留返係到等死啦

其實依家啲Test有幾多成準

餓就直接叫工人煮野俾佢食啦
仲駛食M記咩

潛伏期大過14日嘅其實百份比佔幾多

係啊追住d有錢人中
佢地就無病徵
到傳俾d窮人就死亡率暴增

以前ICC岩岩起好個陣
要去食野/7仔一定要行過個平台
(都幾遠，唔夠有錢住最近站個幾幢)
去九龍站個個細到爆既MTR 7仔
去ThreeSixty仲方便 但係唔開廿四又多人
同埋呢D商場上既鋪頭附近食肆淨係得連鎖或者大快活
想食好味少少有特色既都要落佐敦
去九龍站搭鐵淨係得Don't衝線
想去紅綠色線區域想快又要落佐敦
咁我不如住佐敦啦

個陣時係住何文田山 隔左條樓梯好似去左第二個世界咁 好正

早返又有錯？

你解錯就話人弱智 好野
已經寫明普通人
會唔會月入過千萬仲叫普通人？
純粹係講會唔便利左

咁如果一個所謂普通家庭係有工人有大廚有司機咁我無野講

我明白嗰種感覺

半山半個鐘，唔係5分鐘

「居於馬己仙峽道玫瑰別墅的18歲少年（第865宗），上月18日由英國返港，免卻19日起回港需強制居所檢疫14日限制。」

會唔會係佢根本唔洗強制居家檢疫，返到來香港之後去酒吧中招架

全幢>大廈

正解 推爆你

根本全部外國回港都應該驗吓
做病毒測試

而家大部分都係回流感染者
再傳比本地人

揸車>行

得你係正常地暸解咩叫普通人

普通市民....
住半山唔可以係普通市民?
一定要係咩官咩爵士個D?
如果係解錯, 咁上面咁多人一齊解錯囉

我而家住果度，又係中產區同窮區分界線
即係九龍仔同九龍城一帶
大坑東道個feel就係咁，一邊係有錢人，一邊係窮撚
係貧富懸殊嘅寫照，因為又一村係高高在上，旁邊石硤尾係下面

不過我英國個年代基本上同班香港人冇兩句
可能因為細個喺九龍城流連

引d 人仇富，你見呢個post d 人就知

叫賓妹買啦，苦咩惱

緊急， 今日最後一日， 之前亦都講幾次過但冇人理， 麻煩各位幫幫手

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

九龍站同旁邊佐敦、尖沙咀格格不入
自成一角咁，出入行路都要行天橋隧道
個印象俾人覺得好冰冷但住又冇想像中咁有privacy，始終係aperment
想行下就得個商場，係我都覺得唔好住啦
真係俾錢買難受，個價去九龍仔一帶買舊屋苑都冇咁傷

我覺得佢係本地瀨
如果唔係 唔會唔提點解無啦啦要驗

賓賓妹好懶

周圍出街同人扑野
然後有一個中左同佢講番咁

舊制公務員都有英國教育津貼

叫順德馬姐去囉

死窮撚

點解當輸入個案

點解特登提佢住果度嘅樓價

賤種邊有得解咁多㗎

呢一款單位通常都係有四睡房+工作間+工人套房

On9你真係唔識野 呢啲大撚到

無病徵咪可以周圍傳

唔記得熄咪嗰位議員記得多D同建制見面
唔知係唔係Ｂ棟呢

驚佢係坐 1 號小巴出入... ...

成日覺得
"無病徵" 個D係"有少少病徵, 但係驚麻煩希望自己好算" 既籍口
"感染經路不明" 就係D "唔講得同D咩人接觸過" 既籍口

100%係喇
明顯係社會感染

潛伏期超過19日
萬份之一既機會都無

咪臭係
新市鎮啲新樓起到咁型, 個名又改到咁有品味
出入大堂個頭都枱高啲
一睇就知係有錢人
呢度又舊又冇會所俾同事笑
仲要唔係港鐵上蓋
附近又冇領展商場
同埋50幾年樓下手都借唔到30年
肯定係窮撚先唔買新樓啦

係，仲要4間套房
間間有廁所

呢條線最搵得錢
而家多得佢唔少

妒忌顯生仇恨。

9,500萬元。。。個景係咪好靚？

有56年樓齡
係咪就拆？

有錢人做咩我都覺得唔奇怪

支那張獻忠係手足, 劫富濟貧水滸傳

未必，因為收購成本太高
太子道、界限街一街都係呢種舊式中產樓
要收晒成條街有排搞
之前恆基先收完西摩道，千幾呎單位都有三千幾萬入袋

如果太舊倒塌點算。。。

點解你覺得會倒塌
好多戰前建築喺香港重生勾勾

咪係，你睇同期嘅廣州、澳門騎樓更加係旅遊景點
係香港先咁反智係咁拆古蹟建築

咁個業主立法團執7左佢啦
美孚都過50年又唔見有事

死窮撚真係死窮撚，就算比你發左達都冇撚用，你個腦真係生草，食屎狗酸撚到你呀，死返去你間公屋含撚啦垃圾，日日咪死落去買你個M記食撚死你囉

其實可以叫工人整
多數有錢人花園擺個商業用大雪櫃
入面d食物夠食成年

公屋富戶會唔會上億 或幾十億身家？

住地段係為左要做生意好睇d
識住得幾千萬樓既既 身家都係億億聲
我諗呢確診條友屋企應該係以十億計

我發現無論工人定鐘點都唔識好似收納師咁執屋

最後都係自己執
我諗你老細應該係咁諗

其實如果私家車出入 去高級餐廳 working hour行pp
我唔明出街有咩問題 因為根本1米內都唔會有人

相對內地個班
其實香港富豪算好低調過生活 都俾你地仇真係無計